尋日終於鼓起勇氣同鍾意嘅女仔講野

各位觀眾大家好！！！今個po會同大家分享我嘅感情事
我有去開機鋪打機嘅習慣，大約每星期一次，有次就見到個長頭髮嘅女仔，雖然戴左口罩不過我都覺得佢係靚女，所以第一次見到就已經鍾意左佢，因為覺得佢好靚，不過我份人就好細膽嘅，加上佢就有朋友在場，所以見左幾次都冇挑佢機。

直到尋日，我又喺機鋪見到姖，佢著左條超正嘅短裙，令我更鍾意佢了，所以我就鼓起勇氣同佢挑機，結果佢都同左我打機。可能係我太專注個比賽，所以冇乜心跳加速嘅感覺，最後我都冇同佢示愛同拎電話，我真係好失敗呀，同埋我同佢都係差唔多高，佢會唔會嫌棄我呢？😂

樓主幾歲

18-22

Kenny哥幾時開返個埃豬

😂😂😂😂😂😂

Kenny哥你之前ig dm過我

你條仆街9成9都係唔應我架啦

我陪你傾左兩日計-.-

鬼知你乜水咩，係有心嘅早就做左我條女啦

你咁靚仔我配你唔起

收皮啦

Kenny哥好溫柔架 你唔係kenny哥做乜扮佢

我冇話我係，係其他人話

咁你有冇kenny哥一半咁靚仔?